邊個再叫人唔好用黑色洋紫荊 我立即屌佢老母

用個頭像都驚比人，學咩人抗爭？
用個腦諗吓嘢先，憑咩拉你？

我覺得佢講得真係好好
你洗乜理佢姐 轉頭像都可以係我興趣
再加上黎個算係種表達個人意見及訴求既其中一種方法 受基本法保護架！！

出處ig pokimme

支持

咁多義士站出黎面對黑警，如果連換個icon都畏首畏尾，無資格學人爭取民主自由

我見好多人信，而家用張相都唔得，到時通過左真係食得屎

「波蘭球」成日都攞唔同嘅國旗去改造政治漫畫
香港嘅政治漫畫家尊子、黃照達都成日改中國國旗、香港旗
咁多年來乜事都無